見到咩咩標榜「政治素人」「唔黨派」嘅候選人一律咪撚投

全部都係𠝹票狗幫建制贏嘅偽黃
全部all in泛民

up

[屯門選戰] 樂翠區出現第三者，最大得益竟然係何君堯？？

自己諗啲素人究竟咩人黎 點解平時唔做嘢 選舉先出現

自己分析啦

按dislike果隻三毛死全家

如果係真自己人嘅話通常都有組織

泛民?個朵臭晒啦
早幾年過半數議席做過D咩?
雨傘唱今天我?收嗲啦
我寧願信政治素人真心為香港著想
都唔信D飯民
個個攞選票光環 空降 迫人讓位
係就俾D成積出黎說服人投俾你，而唔係搞分化屌9人地係𠝹票狗

BTW負皮是我給的

上次個位所謂無黨無派既女人
當選左就入左保皇狗

保皇狗個名臭到爛
都未見你打咁大篇野去屌啦
心照啦

blocked

泛民信唔過 聲稱無黨派別人士更加信唔過

保皇狗要贏好簡單
只需要不停搵人界票
再搵幾個打手上來用咸風年既野去抹黑泛民就夠
呢幾個月既野佢地就專登扮睇唔到
日日只係識講大道理
簡個政治真心為港既素人？
二百萬人政府都當你冇到啦
一個議員洗撚驚你？
泛民十幾個議員上埋前線
政府咪一樣理撚得你
點解
就係因為有保皇狗係度
都未講你所謂素人係咪撼得到保皇狗
依加第一任務一定係踢走保皇狗
邊個最大機會可以踢走保皇狗就投邊個

你個p牌仔就最信唔過
保皇狗就百分百賣港

保皇狗打手又想用番上次抹黑手段？
冇用架啦
呢幾個月已經高下立見
你地唔係以為靠上次選舉抹黑有用下話？

樓主用拼音輸入法?

不如咁諗啦
敵人既敵人就係朋友
唔好唔記得立法會衰左就係因為我地非建制既內部分化

泛民既人點計都係多人識
佢地選開既區更加多人識佢
呢嗰泛民同班建制爭係較有優勢
例如長毛打琼子點睇都大勝算過素人打琼子

真既手足既素人會識得揀建制自動當選區去選
你會分到佢地係真手足 呢啲我地就要投

但有d區多於一個非建制參選既區大家就要睇路
我諗真手足同泛民係會再協調 避免出現𠝹票情況
但冇協調既情況下大家睇路喇

所見略同

寧投泛民，唔投建制係常識啦
中立果批叫佢地吔屎啦

應杯葛選舉
魔法攻擊票站
投票等於承認此不公平選舉為合法

戇鳩all in 泛民
［非散水撚］識時散水為俊傑

你班保皇狗同民賤聯撐政府惡法撐到咁行依家驚囉咩，唔好諗住用返之前抹黑手段係網上又再聲討泛民之前點點點。
泛民佢哋做咗唔少野今次香港人覺醒咗唔會再投你班出賣港人嘅垃圾建制 ( 各位小心好多偽善脫黨扮獨立嘅建制候選人 )

總之：兄弟爬山，各自努力！

前線手足：不受傷！不被捕！

有好多素人wo，唔好一碌鳩打晒一船人

試下直接問佢政見睇下佢會唔會顧左右而言他

如果真果d素人：

1. 一早（8/9月）就已經有開始落區

2. 部分會同其他素人/地區性組織有連繫，share義工擺街站

3. 通常會比藍絲騷擾，由Facebook/ 電話SMS，甚至街站直接打

睇清楚係真素人定建制扮素人先屌啦

樓豬真係唔識㗎喎
係你唔識分姐
人哋由一個手足到出嚟做政治素人你估好輕鬆咩
冇政黨咩人都冇呀

兩樣都係屎，你根本投咩都曬氣，講到建制泛民唔同陣型咁，咪又係一丘之貉。

白紙黑字有曬投票紀錄你唔睇，叫人票投泛民，你答我邊個贊成人工島撥款？邊個贊成領會私有化？邊個有主席唔撚做？

係你班香港人咁撚蠢，投票唔factcheck，人地講吓口號永續抗爭又呃到你張選票，呃咗幾十年你班人仲可以畀人呃落去。

成個選舉制度明明已經爛到冇得再爛，你唔係諗下點樣再玩爛佢令佢失效，反而叫人揀舊無咁臭嘅屎，Goodest logic

得啦，我又係分化撚係熱狗

收皮啦
兩舊都係屎係上次選舉講到依加
仲想呃邊個
你同我講保皇狗支持逃犯條例係屎
泛民主
企係前線同示威者同一陣線又一樣係屎？

你呢招已經冇用架啦
保皇狗只需要抹黑人地唔投泛民
佢地就可以了靠鐵票贏
但今次香港人唔會中計架啦
你唔洗自嘲熱狗啦
你保皇狗打手來渣
扮乜春

上次有件所謂素人當完選即刻痴埋保皇狗
結果今次搞鋪甘既逃犯條例出來
係啊
保皇狗全部支持逃犯條例
泛民反對到去埋前線
高下立見
個班成日話兩舊屎應該岩岩放監

你今日先放監？幾時係同一條陣線？

立法會邊個阻人衝？邊個周圍扮捉鬼天師？自己捉錯人炒車又唔撚認？

企喺前線喎，呃完口號叫人冷靜啲和平啲，班黑警衝咪又係笠晒水唔知去撚左邊，今年有進步㗎啦，肯食完胡椒噴霧同催淚彈先走，有鏡頭影住咪扮悲情啲。

天滅中共，全黨死清光，你班泛民議員肯講呢句先同我講啦

唔好左閃右避啦泛粉，肯答我邊個贊成領匯私有化未？邊個贊成興建智能燈柱？邊個有主席都唔撚做？

政治素人？咪撚笑大我個口啦

講一大堆野
咪又係只係識冇根據咁否定泛民企係前線
但又拎唔到任何實際支持
咩叫叫完口號笠水？
即你係意思係話依加和理非個班示威者都係賣港扮野啦？
佢地都係叫口號同遊行渣wo
睇下你講既野根本灣漏洞百出啦
仲話自己唔係保皇狗打手？行得正企得正洗咩一開帳號就開無痕模式啊
驚人起底你點幫保皇狗抹黑泛民？

我都比負皮你

仲有賣靚樣鍾意曬格肋底果啲

咪係囉 政治素人？食屎啦 得本土派 民主派
政治素人同建制一撚樣

保皇狗打手現形
一句野都矛盾多多
企前線都變笠水
順便分化埋和理非

唔黨派同政治素人不嬲信唔過

保你老母 一句話咪撚投建制同政治素人

係 用緊蝗拼 依家學緊速成

答到未啊
係咪企前線叫口號遊行又係同保皇狗一樣係屎啊？
即係和理非又係屎？
答啦垃圾
自相矛盾
露晒底啦保皇狗打手

何妖D fd

南區任議員 我dllm

咩叫唔黨派 ?

無黨派 sor我用支那拼音學緊速成

所以依加開始吹風投素人
不講講得幾好聽
但最後結果都係保皇狗當選

唔怪得上面條撚樣叫人投素人啦
原來係配合保皇狗間碟

有手足肯企出嚟做素人參選已經唔容易，仲要一大堆分化撚
大佬check下都知個候選人係真素人定假套立真建制啦
唔洗一句就ban晒全部人嘅

搞撚笑，你拎普通市民同立法會議員比較

你作為議員，政治影響力同一個普通市民點會一樣？如果你對政治影響力只係同普通市民一樣，我勸你不如辭職唔好撚做。

唔好成日做伸手黨咁撚懶，自己睇吓投票記錄，呃唔到人㗎柒頭，定係又係想講我老作？唔好自己唔睇就話人冇證據，連Google都懶。

我鍾意開無痕模式就係保皇狗打手？起你底堆post又何嘗唔係叫人票投泛民？同樣道理，咁你一定係泛民打手？

唔好偷換概念啦，好撚低質啊，你肯答我投票記錄未？

喂喂
駁唔到我開始講歪理？
即係立法會議員反而就要武勇
唔可以和理非？
講來講去
咪又係講番以前點點點
呢招咪又係保皇狗上次選舉個招
所以呢幾個月泛民企係前線
你咪千方百計話佢地做戲囉
句“你拎普通市民同立法會議員”先正正暴露左你隻保皇狗打手有幾自相矛盾
日如果你認同和理非
咁任何人和理非都冇問題
乜原來和理非都要分身份？
根本講唔撚通啦
根本你只係用番上年保皇狗打手同一招抹黑姐
仲有面度講投票紀錄
你地保皇狗逃犯條例本身全部支持啊
我睇死你屌都冇屌過啦
所以咪開無痕模式
驚人捉到你點雙重標準幫保皇狗抹黑泛民囉
保皇狗打手冇貨派拿？
同一個抹黑手段用足4年
見泛民企前線
保皇狗全部支持逃犯條例
對比太大冇得兜
直接抹黑泛民企前線既行為
十足十保皇狗手段
好低質啊

保皇狗全力支持逃犯保例
泛民其實企前線同示威者一齊
對比太大
保皇狗打手都兜唔到
直接話企前線都係做戲
比我質問咁和理非係咪都係做戲
即刻收左皮
原來示威勇武定和理非要睇職業架？
保皇狗打手收皮啦
投泛民都要你保皇狗冇議席

對唔住，我真係唔認同和理非，你覺得唱今天我可以取勝，你咪繼續尻行尻做，畫面夠好睇咪得

建制係屎仲洗唔洗我特登提？你今日先喺香港住？泛民係屎就要我提下，你睇下幾多人盲撐泛民？你咪其中一個囉。投完票又唔監察自己位議員，投咩又答我唔到。

你啱呀，立法會議員有光環有資源洗咩勇武？嗌完口號前線畀人打咪走先，之後叫你血債票償，人血饅頭幾好食。

平時有書又唔教，到臨入試場比本考前1分鐘你，然然後話自己盡咗力，慘得過你班人覺得佢盡咗力，仲要幫佢背書。

和理非有分身份架，你班撚屌唔係同流合污班前線洗鬼咁大犧牲去抗爭？你做議員又有資源又有光環，一早有票你唔撚投，企上前線做下和理非就當自己出咗力，咁你不如做返普通市民，選你做議員就係要你投票，你唔撚投咪失職囉。

你一路剩係識轉移話題話我開無痕，到底肯答我你班泛民議員平時點投票未？有記錄架，唔好不願面對現實啦

見駁我唔到
解釋唔到自己既矛盾
直接否定埋和理非
其實否定和理非係假
目的只係否定泛民企前線既行為
因為保皇狗依加根本冇位入到泛民
所以咪要直接否定和理非囉
本身就話企前線做戲
比我逐步逐步反駁你點自相矛盾
依加就直接否定和理非
你講到呢點就已經知你唔係同路人啦
根本就係順便分化
露晒底啦
唔洗扮啦
你打幾多野出來都冇用
你只係見駁唔到就直接否定
目的咪又係幫保皇狗轉移視線

面對現實啦你
保皇狗冇得兜架啦
所以除左好似你咁
對家泛民做得岩既都直接否定囉
睇下你已經開始否定和理非啦
為左幫保皇狗轉移視線
可以去到幾盡呢

泛民咪𠝹票狗
當年𠝹走晒梁天琦嘅票
泛民走狗，你知架可？
想食人血饅頭？死撚開啦

明明有廣東話拼音可以打

乜都唔做嘅素人唔選

叫得素人既咪又係口講只講民生不講政治既偽中立撚典型港豬例子

本土>>>>>>>>>泛民>>建制=素人>>>>>>>>>熱狗

次次都係咁
又出黎分化、票
無眼睇

iphone點整未學識速成之前用廣拼頂住先

屯門慈雲山果堆所謂素人有版你睇

樓主想引屌泛民？

本土派先啱撈亂左 sor

如果兩個都自己友就協調/ 初選啦
我要區區都係得自己友vs保皇 兩個選擇！

推

國際戰線 想connect 全世界就同我入嚟推！！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

連登仔又情趣投票 同上次投撚左啲on9青政出嚟

有撞區就話姐，唔通同建制單挑都唔投佢咩

單挑一定投 撞區果啲咪撚投 因為自己人一定會內部協調 呢啲唔知邊度黎嘅政治素人一定唔係自己人

點解你要打中國拼音

「唔」黨派

仲未學識速成咩

學緊打得好慢 跟住有時會用支拼

有啲原因啦 講出黎會被人起底

大陸落黎?